哥迪奧拿算唔算吹撚大左？

改名叫哥狗未
好讓返個英超第一位比曼市一哥啦喎

一直都係哥狗

巴打好耐冇見

哥狗琴晚踢返無鋒陣咪好，耶蘇五餅二魚送禮
成場一半時間係度鳩斬又冇高佬 唔知做乜春

有時博鳩斬俾兩隻中堅

其實係球員太廢
今場唔太關哥狗事

叫左十世 年年歐聯試鳩陣

枉你自稱反哥狗第一人

不嬲叫開哥狗。

理性分析

唉 曼聯理性分析都唔理性啦